日本宮城縣發生7.2級猛烈地震 當局發出海嘯警報！

[url]http://國際突發｜日本宮城縣7.2級地震[/url]

又黎...

又係311附近

日本唔值得受呢d對待
過曬比g那唔該

算唔算嚴重 希望無事

老高又中

震源好深 海嘯應該唔太嚴重

希望d新設施有用

I wish Japan all the best

天佑日本

又震
上星期巨人停播
今次又311餘震？

TBS

7.2級濕濕碎啦

今年震咗幾多次

希望冇事

冇龜拉

日本都真係好撚慘

係咪都要繼續番工？

其實東京遲早會有大地震 係睇吓幾時。。。

巨人發動地鳴
所以依幾集都唔會畀佢播 , 一播就會出現大地震

集氣

日本應該冇乜事 7.2級 震源深

上星期和歌山冇咁勁啦

日本唔海嘯就ok

又搞日本

燒山又黎地鳴

pray for 鄉下

wish 同 hope 有分別？

印度神童

印度gay佬又估中

pray for 日本

Source?

巨人上星期點解停播？

艾倫穿越去現實世界發動地鳴（進巨隱藏能力）

之前日本嗰邊都一早講咗短期內會再震，洗鬼佢中

燒山：天佑日本，日本一定平安無事

又震

真？

殺咗300,000人係時候要還啦